沙田站成日係到唱歌個鳩佬咩人黎

見過有次比個呀叔好大聲屌老母屌到淆哂底走鬼咁款

沙田busking係多數有痴線佬嚟搞下你
報警投訴就好常見
試過有個賣餅既阿婆同我fd講：「你真係唱得好撚難聽」
不過好處係因為去宜家家私必經
所以都多細路仔比我地玩

出嚟呃錢都練好歌喉先啦，真係以為好鍾意唱歌就等於唱得好聽咩?

會唔會真係好難聽

咁好主觀既